急！！中環要人！！！！

有大約40防暴 有槍有旗
現場大約200防暴

1605左右突然衝前捉咗幾個市民 唔知原因
而家封緊L出口方向 冇解釋

推

走緊去另一個方向

話我中計撚都要講，引戰勿中計

市民大嗌放人

去緊EFGH出口方向

我都唔明，咁撚多防暴仲要乜鳩人
真係要打個陣就走都走唔切，上翻去遊行好撚過啦

入咗閘內追人

防暴好慘～企足全日比人屌，速龍就係車上涼足一日冷氣

塞住晒 走唔到

無啦啦拉人似做戲
唔單想引戰
係想封站

唔想再多人出嚟
又唔想比人走

中環站已經清空

已經封咗站
冇晒市民

推 好似拉咗個銀髮族

懷疑係popo引戰想spin個風向

啱先多數和理非 遮都唔多把

搭巴士走

補充 係藍衫同白衫
防暴走咗